[N_BXX又..]疑賓館內拍針昏迷 兩內地男一死一傷

深水埗大南街271號一間賓館，晚上8時許，職員發現一房間客人逾時未退房，拍門無反應，於是用後備匙開門查看，赫見兩名內地男租客昏迷不醒，慌忙報案。警員及救護員接報到場，將兩名男子送往明愛醫院搶救，其中一人不治，另一人則仍在搶救。
警員在現場發現兩枝針筒及錫紙，不排除兩人為癮君子，疑吸食過量毒品出事，正就事件展開調查，案件初步並無可疑，男死者姓趙45歲，另一姓梁40歲內地男子留醫治理。

請使用不推文功能 以降低上熱門分數